唔係講笑, 華朗係被嚴重低估既中場

明明個人技術,派牌,體能,遠射樣樣有,全能到仆街
但比班獌話佢係大水貨後講起勁中場近年提都冇人提
球王片

講華朗有幾勁一係森多利亞，一係拉素
曼聯個段時間就咪提

柏爾馬時期先最勁

數漏左，不過過拉素先拎到聯賽，事業高峰

華朗係勁嘅,不過係拉素果陣

個陣話就話戰國七雄
費倫同帕爾瑪根本冇份爭冠軍
華朗同巴迪高都要離隊先拎到冠

隔離post有人講Deco呢個仲少人提過華朗

華朗係唔啱曼聯踢，就算去到車都係咁
唔啱踢英超

Deco起碼喺巴塞同細哨踢過
同年代近d

反而仲少人睇？

費蛇不嬲唔興用純正AMF

Deco高峰期短冇計
另一個諗起係Diego,呢個又係勁好波
不過點都打唔起

無人提 唔係無人睇
數2000年代中場好少講到佢

迪高一d都唔勁，妹下妹下
係果期有細哨carry

列基美都高你一班啦

相比細哨唔勁唔代表唔勁wor

三線球員

應該得on9嘅樓主會低估佢

華朗點會係純攻中

買一個死一個

佢本身係10號位
係曼迫佢踢中場中

其實佢喺曼聯數據同柏爾馬差唔遠
柏爾馬79場入14球
曼聯82場入11球

原來佢喺曼踢得多過柏爾馬

佢係帕爾馬一季就走左，根本當跳板

邊有79場

腳面用波勁